想玩期指，有無教學？

問題：

1） 掉幾多本輸幾多？定係要補倉？
2） 邊間證券商可以玩？
3） 新手岩玩邊隻期指？

低買高賣

本多終勝

我識朋友用mt4炒期指
1000美金就做到一手，輸到0就斬，唔洗補
贏錢一樣50蚊一點
有興趣搵我
Tg: mothernoodle

mt4可以駁邊間莊

訓身買

有興趣可以tg埋我，我朋友做，廢時係到宣傳比巴打吊賣廣告

做定身後事先